盧卡古愛搞笑

柒完即刻比人換走

7-8千萬買個小丑

屌 個球踩波車收傷真係笑撚咗出黎